究竟林鄭月娥條撚樣幾時死

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

小英當選後

可能已經…
呢個係替身

最好帶埋佢啲走狗一齊死

屌你老母林鄭